美斯根本就係輸隊友

後防一沖就散 點踢都冇用啦

真係on99
龍門任人踢

又賴啦？

佢自己都有球open chance 奶力射俾對面龍 又唔計？

阿古路大巴拿希古恩

唔講埋教練

法斯奧
美沙
奧達文迪
森奧柏利

美斯係連大好機會入嘅時候都好似傳波回防俾個龍咁
個波俾人偷咗 除咗插水之外就係繼續散步
佢自己又做咗啲咩

隊友入3粒都係輸隊友

散完步跟住話自己隊友廢

雪上帝出大巴拿可能仲好

2球助攻又唔計

佢拗後個身射 仲要係weak foot 一定唔夠力水

岩阿 學界不如啦屌
全世界最廢就係小花隊友

佢自己過兩個先有所謂open chance

唔出美斯可能有得打
出佢打少半個

咁姐係有冇入波？

梗係輸隊友啦
場都無得落

輸教練

「足球天文台」日前對歐洲五大聯賽球員今季的表現做了一個排名，選出了前100名的球員。
1,3,4,5

兩球助攻死撚左去邊

屌，唔係話咩美斯隊友，一句講哂阿根廷中後場真心廢，又慢又老。

咪出得個otm

過哂成班後防勉強起到腳都問做左啲咩